呂布choppin 巴入一入黎

大家都知呂布係好友 choppin 係淡友
不如雙方都理性討論下點解睇好同淡
想學下野

學野就自己追post 啦

仲要人地入黎咁寸

第一回覆好重要

btw,

學野就自己追post 啦

仲要人地入黎咁寸

有咩好討論，買咩都要同你解釋咩 D錢我既，屌